完全望唔睇youtube d煮食片comment 文化......

果d咩職人 越煮越好明明業餘
極多人吹捧
底下全部讚
然後飲食男女 報紙佬會搵五星級大廚教煮
D人就會話
大廚wo 吹大咗 名不符實咁

越煮越垃圾

咁大部份人都係業餘架嘛

期望大失望越大

我係越煮越好..大家好

職人都係業餘？

Out左喇，依家係睇草蜢果個蔡一傑。上面提嗰兩條垃圾已經少人睇左好多

真係駁唔到
成班連登仔成日吹奏個藍絲職人

條友好長氣，頂佢唔順

飲食男女都執左啦

蔡一傑真係估佢唔到
煮得有板有眼仲要好貼地
以為佢咁大隻淨係食蛋白粉

完全望唔睇樓豬噏乜鳩

但越煮越好個d幾實用，成日睇佢d氣炸鍋片

唔通下下要搵個五星級廚師先可以拍片咩

想唔畀錢就睇到pro野會否太天真，

uncle bob, 同點cook guild已經好好，

想pro d 去睇梁祖堯囉。

見佢廚房勁多調味料/醬料，睇得出佢真係鐘意煮野。

其實岩睇咪得，好似以前eminleo個d片都係求尻其拍，又咪多人睇

王剛最有料 不過大陸人連登仔最憎

睇佢切薯仔又快又幼

1分45秒

好多連揸刀都唔識

星星幾好睇呀

人地真大廚

教埋點保養d架餐

絕非業餘可比

咪同頂爺一樣，睇佢住野食以為好好食，一去試佢手勢個味道就一般般，唔叫得上好食，煮到得個樣

好....陣間講你知
做左俾你睇好易

識用一定係黃店悅和醬油

其實大部份都係業餘 中菜嚟講 職人都算係比較識嘢
西餐嚟講 真係無乜邊個香港youtuber 係專業啲

大陸仔d片睇完要洗眼

識睇一定睇MASA

王剛下下都寬油 飛機引擎
睇得唔食得 根本一般家庭都煮唔到

越煮越好藍絲？

切野技巧 保養都有用

佢講到好輕鬆其實練左好多年

d拋鍋真試比你睇

唔係集集煮野食

會介紹下配件

樓上有條友係咁推條大陸仔，我以為睇緊微博

撇開佢大陸人身份，佢d 片真係最簡潔最學到野，好難得係佢解釋埋比你聽點解要做某個step

仲有無落鮑魚汁

執咗好耐
已完成歷史任務

呢個係勁，佢都唔係教你煮飯仔，
係教你開餐館

乜撚都係落鮑魚汁

佢岩岩先買左套餐廳爐頭返鄉下用

不過佢都講明呢D唔岩家用

張媽媽廚房都唔錯吖，又好 J

職人吹水係藍?
前兩日仲睇左佢一段片, 而家好後悔

我知點cook guide 係黃

你以為寬油勸退好勁啦咩？
最多咪一個月浪費一次

刀功勸退真係無得救。。。

佢幾個月前有係留言區都出post支時後生仔
但後尾d藍絲攻擊，del咗
而家唔知

大家好我是王剛

呢d post大家以後都唔好回啦，由得佢沉啦

說來慚愧，小弟只睇老飯骨同參考王剛

係有料嘅，但係開中餐廳先用到，一般人得個睇字

好鐘意蔡一傑好想俾佢屌

拋鍋都有教學

好多細節位

佢有時教人點選擇食材既

都岩新手

點cook guide+1

仲有台灣嘅masa

masa正啊
啲野好食又易煮

屌你下下拎王剛黎講
佢個爐一般家庭都做唔到

樓主個2件，睇到個廚房都唔開胃

點Cook Guide 藍絲不了

最緊要有女睇有啲似@kaniceeelau

YouTube 剩係睇台灣阿基師
佢煮法比較貼近平常家庭，而且簡單易明

721之後元朗遊行佢有同sunny去
Sunny有拍片

好想俾佢屌五十幾歲仲咁Fit

屌你老母on99，死五毛又屈自己友係藍絲
自己去睇佢ig同youtube拍過啲片先再講啦死傻閪

( Show Blocked User - 燒香拜佛留口德 )

轉頭返黎再講丫

正呀

仲有阿辰師

佢啲嘢好啱我口味

lm

職人本身唔係做廚咩

之前睇職人教整酒樓排骨.見下面有D comment話根本都唔係酒樓排骨黎.

依個整甜品好勁

依個好簡單 啱哂懶人

如果咁唔算藍喎，頂多淺黃怕事啫

越煮越垃圾條友成個怨婦咁, JER住星星, 人整乜佢整乜

人地好似真係學過廚架

仲有唔熟唔食，聽到把死人聲就即刻上一頁

高手

你老母就藍

masa 同王剛D片好在簡短得黎又講到重點

星星果D有時剪接得唔係幾好

點cook guide成日覺得佢有D長氣咁

邊個星星
馬田啲片好在夠詳細
跟住做未衰過

星星咪職人LO

仲有個SIMON廚房, 應該中坑黎, 把聲成個痴漢咁, 思覺老師FEEL

飛機引擎

要加啲糖扇先好食架

藍田

唔知係咪呢條友
教慢煮豉油雞要倒曬成支500ML豉油落去
都痴痴地

因為睇呢啲唔係要睇佢勁
而係要睇完佢自己都可以煮到呀嘛

轉頭再同大家講

呀好其實幾正仲會唱下歌添

登登~~

跟過馬田煮過幾樣都OK
仲有講解點一下點解要用呢d step 呢樣材料 唔可以用其他
一開頭聽唔慣語氣 聽慣左都OK

BOB叔當然正啦 不過好難跟 要D野好一流先跟到

MASA都唔錯 不過感覺太PLAIN 同埋太多DETAIL位 懶人如我唔想做咁多STEP

蔡一傑真係估你唔到 但都係一樣太多STEP好難跟

最憎見到越煮越好comment個啲打油詩 懶風趣咁

不如咁諗
咁樣都多人睇先可怕

佢個口音好難頂

但我唔係支那人

知你係支那人啦

你鍾意就Block，你有無睇過佢點屌班主張攬炒嘅手足?

笑撚左
佢都藍 咁無人係黃

仲有肥丁

冇
點屌？

嘩我屌你老味乜撚野黎
認真點解會咁多人睇

push

Post夠王剛未
煩撚到

話攬炒同光復開港有矛盾，攬炒係破壞晒，點光復?

自此就唔撚再睇呢條仆街冚家鏟，加上依家個個講黃色經濟圈，你唔食黃店無所謂，成日買啲大陸嘢喺個Channel sell，好似同個台灣仔一齊試海底撈咁。

唔係鬥黃，你私底下無人知都算，喺個Channel 度宣傳支那產品即係點?

馬田好似講過段片長過10分鐘youtube會易啲出現係推介影片
所以焗住要咁多廢話出咁長
我諗佢有得揀都應該想出番以前5分鐘一條片又唔洗出樣嗰個模式

愈煮愈好一路都有睇
佢擺明業餘嫁啦
成日都sell 快 方便
佢都話自己唔識煮

係 把聲好鬼煩

屌

每樣野都落 係咪有廣告費??

麻麻地點cook guild

睇開fred啲平民煮食片

香港人不嬲難服侍，你話自己勁實比人彈到仆街

做youtuber 又要識剪接拍片，又要識煮飯都幾唔容易

點cook guide同bob叔算叫有娛樂性技術煮野集於一身啦

有睇過小小職人
至少易明 又好有茶餐廳廚房佬味

係咪得我一個睇唔明個標題

最新段片先快刀手切損手

fred世界第一
搞笑，煮啲嘢食又健康（多菜）

link想睇

佢唔係藍 不過成日賣垃圾 標高個價錢搵傻仔錢姐

屌你老味笑撚死我, 一睇就知會食到屙

唔識但拍片掉上網教人, 知唔知咩叫誤人子弟

自己YouTube search

職人都業餘
咁你做人都係業餘

食屎狗幾時跟佢買埋佳寶肉?

蔡一傑曾到加拿大、美國學聲樂和自學泰語，更獲得泰廚烹飪證書。

邊個負皮我

都唔係切親 咩拿黃瓜刮到手

多數睇職人吹水
起碼教既野同茶記味道差唔多
仲有無敵既淡鹽水

「大家好我是MASA
今天要跟大家分享一下很！好！吃！的 XXXXX」

煮完一食
「UMMMMMMMMMMMMMMMMMM」

分唔清係我柒定係佢柒

假設你唔係用九龍醬園
豉油靚既咪40蚊支
煮西餐落舊牛油都幾廿蚊喇

有咩問題

唔撳入條片咪唔會見到囉
小器狗佳寶肉都睇
你老母質屎餵大你?

香港人個個都識兩文三語，成個世界咁撚多選擇，習慣唔睇香港
廣東話嘅市場已經細，香港人做嘅差少少就屌
多D讚賞同建議，唔好淨係得批評

光復香港唔係淨係政制架
香港文化死咗，香港最終都係會敗亡

職人吹水同越煮越好完全無可比性
一個就幾廿年廚
一個就廢鳩中坑怨婦芝士磨茹意粉真係笑到我傻

部份點評：

越煮越好：垃撚圾
20無限：平民, 中規中矩
星星：明顯係廚房佬, 可惜係藍絲
王剛：教你開餐廳, 有料, 可惜支那人
馬田：黃到金, 吸引後生仔女睇, 但太長氣, PRESENT得差
BOB叔：黃到金, 家常小菜黎講都算入屋, 但少左好多煮野片
張媽媽：入屋師奶, 各位老母煮到佢咁都算得上家門有幸
SIMON廚房：教育電視旁白, 痴漢型思覺老師, 趕客, 但起碼煮得好過越煮越垃圾先
HAPPY AMY：主打甜品, 合格, 但枝MIC成日爆MIC

諗到再寫

睇開bob叔同cook king room. 當花生片咁睇，覺得有用得閒學下佢地睇，兩個都解釋得幾好㗎！

職人吹水都藍都業餘？！
你地班連登仔真係智障
職人星星師傅拍過片佢做廚既地方
人地612當晚已經響灣仔到自拍張相聲援手足
但人地老師傅你想人地做D 咩？
自己煮到成舊咁，學人評廚藝

利伸：五年廚師經驗，做開米芝蓮

星星師傅點解係藍？

佢每次試食個表情都勁Enjoy

果個咩職人 講親野啲語氣難撚聽到

會返支那玩
用FANS送俾佢既支那豉油
仲有感覺

你搵個茶餐廳做廚既傾兩句
有語氣好過佢既記得單聲

起碼佢教既野係而家D茶記食唔返既味

有人肯保留呢D野係好事

睇過佢一斷教人煎菲烈牛排條片，俾人感覺係雖無過犯，但面目可憎嘅感覺！

特登去睇SIMON 廚房 笑到仆街

佢其實係黃，佢響612出去現場聲緩，佢selfie 過比人叫del 相廢事D 狗搞佢

屌你咁講梁天琦都藍啦

上次睇完佢整左個極不正宗Carbonara之後, 不了!

但係平時睇佢D片 硬係有種唔係同路既感覺
唔記得點解會覺得佢藍
你咁講我就信你

屈星星係藍既真係好可恥
人地拍片係想share 心得
而且佢612已經親自出去現場
但D fans 叫佢唔好post 樣
唔係人地追究

佢講過自己已經好肥，因為大病後，講野一舊舊，但又想保留自己心得比後人用，先出黎拍片同訓練講野，好多老一輩就算黃，都因為大陸旅行平，選擇返去散心，如果係要張條底線定咁高，咁好快無哂同路人

你搵到 幾多個做廚可以係靚聲王嘅出來？

勁喎兩樣野有咩關係令到你條碌柒覺得可以咁比較
介唔介意分享下弱智仔既心路歷程

in bob叔 we trust (雖然佢好耐無出煮野食片)! 成日見有D youtuber 一教人煮西餐就戴哂頭盔又未必正宗又個人口味先埋位落鑊煮

職人係好師傅黎囉
唔係識講野咁簡單，佢手野係有料
炒粉麵佢係將成套野教哂
出面D 人只會收埋

佢把聲真係唔係幾討好

翻下支那玩就藍
梁天琦新冠市出世添啦，藍唔藍呀？
本民前黨色都藍呀？係味咁就藍屍呀？

屌太多人色盲，block鳩佢就算

有個炒bob叔既又成日哂刀 但連刀都渣錯

好鐘意睇人睇野食 所以都FOLLOW開幾多CHANNEL

1. 職人吹水:
佢應該做開廚 真係識煮 果個鼓油王炒麵你跟佢煮真心好食 連我女朋友怕肥都係咁食
2. 越煮越好:
垃撚圾 男人老狗小家到爆 人地教煮東星班 佢教煮西星班 連刀都未Q識用
3. 王剛:
係有料既 但你唔會煮到囉 屌你果個寬油 煮一個菜用你一枝獅球嘜花生油 但如果你細心跟佢煮麻婆豆腐真心好食好多
4.大碗拿鐵:
幾得意既 幾搞笑既 不過技巧就無咩 不過學下煮飯仔幾好
5. BOB叔
Bob叔我屌你老母啊成日用香料我煮條撚啊 基本上都講曬 煮野食技巧普通囉 但聽佢講野都值啦
6. 張媽媽
家常小菜 你老婆/老母煮到好似佢咁 你應該三生有幸 家門有福
7. 老飯骨
依個好過王剛好多 你真係睇到 同埋都好多野學 果三條阿叔應該做開大廚 刀工果堆都好叻
8. BRIAN CUISINE
煮甜品無人夠佢來 不過好長氣 偏悶 但學技術幾好
9. JUNSKITCHEN
重點係果三隻貓 完
10. TING'S BISTRO
無咩野學 成日講無聊野
11. 點COOK GUIDE
好普通 岩情侶學下煮飯仔 你有心學煮飯 唔好睇佢
12. 肥波
好睇 張媽媽既低LEVEL版 你女朋友煮到佢咁 都夠你一生平安

飲食男女個陣派個大廚去屌柒gordon ramsay間餐廳垃圾
比人踢爆原來個大廚係同一個商場有開餐廳

我老豆成日睇
但佢煎牛扒會用水洗咗塊牛扒先煎

收皮啦

我其實未見過人會用水洗左先

咁梁天琦有冇返去玩?
星星有冇叫香港獨立?

以前梁天琦冇得揀
而家星星有得揀

不過相信你知道自己柒左廢事再拗 BLOCK左我都合理既
但係希望你隻閪眼會見到我已經講左上面個巴打話佢黃 我就信

唔知起哂鋼做乜 癲狗咁

語氣唔係把聲好唔好聽
條友成日每句最尾係度囉囉囉 好似爛仔咁
王剛做廚勁過佢多多聲啦 咪又係講野可以正正常常 不過佢始終係支那仔

連登第一個cap廣告圖係正評多過負評

豉油就豉油
乜撚野叫鼓油

白田正啲

成個師奶咁
次次都係為笑而睇

其實我心底入面覺得Alfred 有碗話碗煮野食應該都唔差
佢咁識食 通常一個識食既人都要知點煮 先會講得出差緊D咩野

大既就係咁

其實食佳寶野既我都唔當係人黎
你當係人係你問題

真係做得好大把人like
eg bob叔

唔係業餘，但最多咪普通茶餐廳佬

走啦垃圾

點COOK GUIDE
佢好想搞笑但又唔係好好笑
但d女好似好鐘意佢
同埋成日炸燶，煎燶野

你老母 唔好借啲意推支那人上黎

諗多左

佢老婆煮嘢應該OK

普通廚師都得啦，井底之蛙

MASA幾好 食譜都唔會難跟
有啲食材比較麻煩/唔係人人都有
佢都會講埋有咩可以替換 / 唔落都可以

Btw點解無人提 蘿潔塔的廚房
我好鍾意睇 好治癒 把聲又好溫柔好好聽

香港嘅話 馬田、bob叔、職人吹水都ok

Btw真係咪撚再吹奏越煮越好啦唔該
佢話唔識煮/家庭式都算
佢真係好撚唔衛生 好記得佢有一段片
搞完生肉嘅湯匙又插入個放糖嘅罐入面
再插落個生粉罐度 睇到真係呆撚咗
咩都落鮑魚汁 跟佢煮野食真係學壞手勢

越煮越好成撚日買佳寶萬年凍肉

得喇死五毛，屌你老母，blocked

咁你仲QUOTE 屌你老母 有PREVIEW架
D狗字睇撚到人火滾呀

介紹你三個
廚師秀
火筵家常
中華一筋

如果手足想睇外國都有推介，不過你想先

cook guide就係睇佢9up啫，有人鍾意佢9up style咪得

我唔覺得佢咁講有咩問題喎 依家肺炎攬炒大把人同路人無工開 黃店執笠 咁咪真係攬炒囉 得人地死自己唔死點叫攬炒呀？

同埋佢上次都話咗無讚過海底撈一句 只係人地PR Gift 試食片 有睇過條片就知睇完根本唔會想買
可唔可以唔好成日擺腩田上枱 亂咁批鬥 不斷搵野鬧手足

唔講真係唔記得

係咪嗰個Ricky Cheung? 係同一個場開松藝館

3月仲藍田？坐咗幾耐

藍絲廢佬黎，一味餸最大分別就係調味，刀功個個廚師都差唔多，煮法火喉嗰啲叫鼎爺收皮啦

epicurious
Lv 1/2/3 chef
三個都教到你野
Lv1 唔好學
Lv2 做到佢咁已經好好
Lv3 最好可以去到咁 但係個cost會好高

中華一筋成日煮辣野比D女食

反正都睇支國片，介紹你睇老飯骨，好睇貼地
利申 真係唔睇支國嘢，但睇得煮嘢食片多YouTube 派比我

越煮越好何只業餘咁簡單, 直情係煮狗糧
不過神奇在佢好多subscription呢下好野, 定係d subscriber係獵奇心態所以訂閱佢

cls

跪人民幣

係！
比人踢爆都唔算最柒
alfred之後去試食讚到識飛先柒到仆街
左一巴又右一巴煎鳩依啲放人暗箭既仆街

職人係以前茶記廚黎喎 成日分享茶記既心得

越煮成日話幾多蚊幾多蚊就煮到

同cctvb 個肥媽一樣 落去街市啦 睇下拎住個幾蚊買唔買到

外國我都有睇 BINGING WITH BABISH都好多基本功學
你唔好睇佢果堆海綿寶寶野就OKAY

全香港真心最識食 或者咁講 最識寫食評果個叫 Jolli Lo 盧恬兒
你睇過就合 其他果堆根本唔係果個LEVEL
佢真係完全民初果堆才子FEEL 成個氣質 見識 屌你真係唔係正常人來

我都睇台灣，不過係詹姆士。
阿基師成日尻嗡，同前言不對後語，但佢煮野係幾勁，但講野個風格真係

好多師奶鐘意佢既

梁袓堯 整 梳乎厘個集整到好差wo

詹姆士D煮法幾特別
同平時有D唔同
可以當學新野

jolli lo 我都有睇
佢食好多間米芝蓮，而且係對飲食文化有研究
佢又離地D 既，無陳夢因果類平民野食
如果講基本心得，睇italia squisita 煮意大利野最好，基本法國野burno alouze 都好正
你介紹既我一陣睇睇先

老飯骨好嘈
成日煮到好似打仗咁

唔知點解最後果句 ’...多謝曬~~' 次次都會聼到好燥 把聲好惡頂

仲有一個講漏左
杜汶澤 ERRR好普通 開頭睇都覺得OKAY睇睇下覺得講來講去都係果幾味
粗口 / 電磁爐 / 波 完
煮野食都好普通

真心想煮港式野 職人吹水/張媽媽真係最好

有無人睇過 老飯骨

Bob 叔而家唔撚煮

有 我買左佢地個獲用 屌你又幾好用

台灣詹姆士

張媽媽最好

國寶級大廚喎

廢中一個
仲要洗牛扒

癡q線宜加睇本地youtube都要屌 ，上面係咁po大陸仔又無人屌連登惡過中共

佢老婆都感覺係賢賢淑淑果堆

收皮啦屌你老母放撚完支那人上嚟未？

佢只想比人屌

呢段片可算越煮越好嘅masterpiece, 佢其他片雖然狗糧度雖然都唔低, 不過完全超越唔到呢段
屌真係見到都想嘔, 條友仲係咁講好掂好正

Ching 你都幾識食

似哆啦A夢

同埋係連登傾邊個YOTUBER係黃真係曬氣
屌你 陳秋實殺埋入武漢 宜家人都唔見埋 分分鐘病死埋
都俾人話佢係中共臥底 其實係紅底
你就知同連登仔傾咩人係黃係曬氣

班youtuber係業餘黎講係專業
普通人係冇時間亦都唔肯去成為專業
所以youtube煮野食跑得出

邊忽見到我冇屌?

其實係鄧你陰公咋 佳寶見到都唔反胃 應該都係食開屎大架喇

希望唔係kol100其中之一 呢幾個月就會知

都夠做啦

唔明咩佳寶買肉亦無去過佳寶，你反社會人格定中左肺炎呀乜都屌

我呀媽跟佢整豉油王炒麵
話咩滾水落麵就好熄火 唔洗再烚
吹乾完再炒
依家終於唔洗食一係一餅餅一係炒燶嘅炒麵
佢啲細節位係好重要 肯拎出嚟教班三唔識七嘅人
已經好好

佢真係好撚多爛gag

你方你跟個國寶級大廚 煮完真係變國寶咩
教煮飯仔最緊要係你跟到 佢講野你明你又唔悶 又清楚
咁先係最好

職人吹水依D就PER9FIT

你睇既片既煮法係用黎煮佳寶煮垃圾食材
買正常野根本就唔洗咁處理

不過你食開屎同你講真係哂氣
唔好食人食既野添呀一陣食貴哂
食開屎唔該你繼續

師奶仔廚房都唔差，把聲好 L 淫

最頂唔撚順越煮越好嗰種小家

睇佢嗰D仲撚痴線
成班係到捧緊金正恩咁

邊有咁多廣告

有冇人有睇過老飯骨
3個退休大廚教煮餸 睇落好撚有料

有冇人可以list埋上面講過既channel有冇分黃藍 冇表明過都還可以

佢啲語氣好撚市井
好撚襯佢煮啲嘢
但佢有啲片去啲高級酒店就真係格格不入

人捧我踩, 人踩我捧
高登連登個文化係咁嫁啦

最愛腩田 成波之路 bob叔
支那YouTuber唔該借歪
腩田講得夠詳細然後煮親都冇fail

成波有好多q&a 買餸q&a真係好實用
同埋啲shot好有心機

Bob叔淨係聽佢9up都值煮啲嘢又特別

有冇翻譯

仲要話正宗，真係不了

越煮越好好撚多廢中睇 煮到咁唔明點解啲subscribe數仲係咁升

有煮開個啲就會學到, 但係真新手個啲就未必做到佢個啲
同埋D GEAR 咁勁

大家好我是masa!

同埋襯咁多人係到介紹下
其實悅和醬園D豉油/醬料真心幾靚 人地真係自己有廠整
同埋悅和好黃下 FB出曬POST 你地去買醬油就支持下佢啦

大孖果堆豉油真心垃圾 屌你老母溝水既 真心抵佢地咁多年都做唔起

佢重識打碟添嫁

肥波果個YOUTUBER一日TOKYO HOT配樂 到宜家都笑到我傻

王剛啲片真係學到嘢
不過可惜連登仔盲反

推多次先

屌腩田嘅嘢睇到唔想睇

下我都無點睇佢片，唔知佢買咩肉啵，你一定成日睇啦連買咩肉都知我唔食人食既野，點柯屎比你食呀

宜家睇人妻kinomo mom
不過得好少片

點只，個砧板污糟到暈，生同熟野又用同一個砧板，條鮑汁佬下下煮野鏟幾羹糖，有集見佢用出前一丁包味精加落糯米雞，另一集見佢噠大家樂d糖黎煮野，真係cheap到脾

我中意睇佢

我開頭都好憎佢d死人語氣
但因為佢真係幾有料(起碼跟佢食譜無炒車) 後來都習慣左

藍田好鍾意mon post
幾時又開始激情對話
格下劍

原來你講咗

吓 佢哋試嘢成日都笑9件product唔掂㗎喎
咁都叫sell?
海底撈嗰條片佢哋直情彈個注線位設計差同四個款有三個太辣食唔到…

點少得佳寶

同意
完全冇興趣睇咩越煮越好

我知佢mon緊post架

我記得呀
但條片好似冇左

小氣藍田

我都唔知你曲定直

點知佢係藍？

無人睇台灣 Fred?

煮食片都要批鬥？

無撚錯！ 我認同你
我home office 依家幾日睇一次學識左整好多野食

利申本身煮野食白紙一張

為甚麽要加油?

職人好似本身做廚

我就好記得佢不斷講淡鹽水 浸急凍嘢

呀又真係 浸完食落冇咗陣雪味

肉餅哥專業打手喎

雖然你俾晒disclaimer
不過介紹支那野循例都要負皮你

日日都有片update緊 Ching啱啱放監？

呢個post勁多打手互相抹黑

克里斯餐桌

另類少少但好睇

嘩有人精神分裂

早期d片見佢用鐵匙羹鏟落易潔鑊就知佢無料到，呢d都係其次，條垃圾真係好撚怨婦，明明自己柒咗後為面子左兜右兜，每集都單單打打，明明炒飯最好用熱飯先有飯香，但每次炒飯片都要鬥氣用隔夜飯，最近仲要出茶記系列真係自暴其短

書執咗

今天要跟大家分享 很好吃的 ............

Chef Lemon

我淨係睇氣炸鍋個d，無點睇佢其它，你咁熟不如講下佢邊集講佳寶肉真係唔知

睇佢煮野食好開心

我睇第一次就睇到
你條食屎狗講到成日睇都睇唔到

實信你架

youtube咁藍都睇
樓上全部五毛？

咁又點？

西餐既話如果還原東京大飯店既菜有冇人睇？

uncle bob 當年第一集教煮牛排
被人屌到仆街

職人係咪星星果個
睇過幾條幾好
題外話：不過十月定十一月走去支那拍酒店片應該不問世事撚

Cooking gay hay 已經潛水到被遺忘啦⋯⋯

想當年最鐘意睇佢同佢d貓狗

我點似你呢d忠實fans，日日自己睇完又屌人睇睇黎你想獨佔個阿叔，讓比你囉好未呀

係咪藍我唔知，但條友一定至少係港豬，上年年尾有拍過片去支那住酒店

越煮越好啲subscribers係買定真係咁多人睇佢搞笑
好多個我都有睇過 但最鍾意睇星星師傅
跟佢煮真係冇伏

佢專長係創意料理, 但偏向日意風格, 咁多個廚師, 我最鍾意佢, 有唔同程度難度嘅料理比唔同Level嘅人做

越煮越好成塊牛扒攞去浸水解凍呀屌你老味

講真，我覺得馬田煮野食係有d心機既，起碼佢講過佢自己既食譜先拍片放上網。睇下佢以前教整爆谷個食譜就知，完全估唔到幕後要試咁多次先做到。作為煮野食既新手要跟佢d步驟黎做都唔係太困難

睇到都唔開胃

邊個佢，講緊點COOK定職人
我睇返職人啲片因為北上拍酒店所以當佢偏藍

Martin

無保鮮袋？
BTW我唔識煮嘢都未試過咁整

忠心fans

是旦啦 我都係為咗達咗CLS求其鳩噏啲嘢啫

呢個真係，好有心機
有時煮野會講下點解要夾呢樣野唔可以夾果樣野，偷懶會有咩後果都講埋你知，明顯係試過哂

認知障礙定兜唔到喇?

唔po蕭生

有得揀佢都想揀返唔出樣冇廢噏然後三四分鐘一條片pattern

奈何youtube嗰推介演算改變咗個生態

我同蕭生一樣中立既

蕭生都唔會見大陸人就屌

馬田自己出牛肉火鍋
叫人唔好食吉野家
點會藍呀
6月都有同sunny去上水 中tg

職人...佢講野語氣都唔覺佢好藍
冇咩反感

但果位越煮越閪就一定藍絲
聽到佢播80年代歌就唔開胃
啲留言一望落去全部弱智藍閪黎

睇佢就知專業廚師真係唔同啲

"平民"

你理解能力低定點？佢7百幾條片得廿幾條係氣炸鍋，仲要係連登d氣炸鍋po禁入去先知呢個人，佢其它片真係無睇，點似你識佢咁耐你係gay佬就唔洗甩啦，想屌走晒睇佢既人自己睇

緊係睇呢個啦 我是手手 我是嘴嘴

有一集仲好笑,
買左盒裝合成肉牛扒中左伏死撐係真牛扒.
翻到屋企開盒後肥糕多又細塊覺得好唔抵
話下次要偷偷地開盒睇下先買,
成陣廢老除出曬黎

有聲

屌 話佢小氣 成日記住人地屌佢買淘寶 我都吹你唔脹

話佢藍

佢都藍就真係成個utube冇邊個唔係藍喇

睇過個channel叫 老飯骨
真心學倒好多嘢
又教得好仔細

未聽過佢講政治

hello 大家好 我係越煮越好。。。
我地呢啲家庭式係咁架啦

喂基佬食緊屎定兜唔到

實唔會歧視你

職人唔係藍架，佢係一般支持手足既中年朋友
你叫佢地唔去大陸旅行係好難
但佢真係有612落去支持手足
同埋，自私既藍C 狗點會將自己所有經驗講哂出黎

馬田出來了？

睇咗職人年幾，肯定佢唔係藍，佢有晚係中環定灣仔
啲人佔完路佢影咗張相話好心痛啲後生仔etc
佢呢啲年紀好難跟足後生深黃咁樣罷晒支那野
最多話佢淺黃囉但一定唔係藍
利申 打手 好鍾意睇佢

唔㩒入去又點知佢食佳寶肉啊
On99 你老母就餵屎你食 餵撚到你成隻狗咁周圍吠

星星師父教嘅沙爹牛簡直一流，自從學識左之後，屋企長期有沙爹牛看門口

開頭睇無乜野，睇多幾條
屌你條條片都係啲殭屍佳寶肉，一係就鳩落調味
係咁鳩吹奏話 好好架 好食架屌
條友擺明極度小家，煮俾屋企人啲餸都咁撚寒酸個廚房又污糟，啲油漬勁到
後尾見星星開始多follower就係咁同佢啲師奶fans單單打打，人整乜佢整乜，男人做到咁真係好撚肉酸

佢集豉油皇炒面直情係經典啦.
不過佢d 片fade in 有時會無左聲.
呢樣真係要改進下

越煮越好啲臭鮑汁好正啊

嘩好好食㗎

似係死基佬八婆格

越煮越好真係專買垃圾黎整，見到都已經唔想學

好撚樣衰

yuotube KOL明明好業餘
極多人吹捧
底下全部讚
然後 TVB viutv 港台 穴劇 演員都係經專業訓練
D 人就會話
演員wo 演乜春出黎 唔撚識做戲

請支持黃色 YouTuber

其實又冇嘅 人地興趣中意整下野食 開心分享比唔識整野食嘅人 我又覺得冇野喎 like都係一種鼓勵啊
覺得佢地年紀咁大仲有力氣做自己中意嘅野其實幾好

大家漏咗個比bob 叔公開屌過嘅 唔熟唔食

佢就一定唔係深黃 但我個人唔覺得佢係藍
只係不太問世事

最近都教你自己整藍店嘢 叫你唔好買

我不嬲黃色經濟圈標準低，我會照睇

另外 bob 叔 藍田 星星 都係心水

教c9做實驗
拎屋企人做到白老鼠啫
你估真係教你做廚咩

下下大廚煮反而唔好睇

去大家樂撻d 糖翻屋企煮野仲要拍邁片先係經典

我識嘢嘅意思係算有啲料 佢真係會教晒 只係我唔識中餐

個星星同越煮越好好似唔係幾啱key 見過有片星星屌9手勢佬

可能佢一早罷睇
搞到唔知發生咩事

唔熟唔食應該係黃,佢片裡面不時屌下777 同政府,
不過佢賣相就一般.蠱惑仔feel

條友好煩
集集都驚死人地唔知自己喺法國做廚咁款

好似夾喺成班大聲講野嘅支那人中間咁

不過喺自己屋企大聲應該冇乜問題

Hi 燒山

之前有條友教自己屋企搞omakase 話自己用飛機貨 好撚勁咁樣 d人cm 不停問係邊買 佢仲勁串話每個人都會識d人做日本餐廳 叫人自己揾 之後近排先叫人dm佢問

下次直播又怨婦mode架啦腩田今次再喊一定唔donate比你

成波

屌，有聲

越煮越好啲嘢狗也不吃，唔駛討論

職人吹水就時好時壞，反正都係煮無乜特別嘅茶記嘢
係有次我睇佢煮豬膶麵，點樣剪個包裝都講3分鐘
頂唔順無再睇

另外有無人睇過呢個channel
條友係大陸人，但由佢字幕同解釋啲餸嘅科學原理睇得出佢幾有學識
煮啲嘢都好特別下

同樣都係鍾意煮嘢嘅明星
chef lemon真係差幾皮

最近先教你整即係代表彈出彈入
近排係咁講仲加嘔心

我都有留意到lol

青檸就叫佢食屎啦
好記得佢之前炒牛河 炒到成個傻閪咁

尊業？求其搵件做廚房都得啦

宜家都係睇唔熟唔食啲片，唔係專業但好有心先

睇點cook guide，本土

幾好笑

鬼有人想知支那廚師咩

幾好笑喎 好實際

第一次睇，後悔㩒咗入去
哇屌你真係豬餿咁款，亂鳩咁嚟
揼成pat豬肉同魚柳落去兜罐頭湯到煮
完全暗黑料理，睇到都想嘔

過年前後有一期係 一田 同 樓上

狗也不屌

狗都唔食

人物專訪好好睇

因為佳寶無哂鮑汁？

之前教人薑汁醃豬扒 我未睇之前真係唔知

無撚錯

唔好再將自己嘅道德標準 擺喺人哋身上啦
再多啲你呢種人 雞丁事件只會不斷重演

留言先係重點

如果屋企雪櫃淨返呢啲煮埋黎食都算
仲要拍片「教」人真係好核突

越煮越好 藍絲嚟

有集成條片頭3份2啲食材都好平民，臨尾擺碟開咗成盒魚子醬做盤再加咗啲黑松露，下面留言話睇到尾先知整唔到，笑撚死

大陸人梗係唔講啦

Who??

大碗拿鐵幾有創意呀，佢岀左汽球布甸之後好多人跟住做又岀一條片

啲片要開1.5-2倍速睇
好慢

職人 星星真心好睇，易入口，咁嘅年紀拍到d引人睇嘅片好難得，係有時佢個tone太搞笑

幽默大師做左youtuber

但係佢地教煮啲嘢真心好classic
好多未聽過既煮法都有教
連煮嘢既手勢 落調味料手法都有講
學倒好多嘢

其實點解鮑魚汁會冇呢咁鹹？
都係較出黎

Agger!!!

依啲都係業餘

有睇過 佢最新果條吊湯 解釋左勁耐d 蛋白質 完全係拋書包拋果龍 其他果d 都ok 既

原來係海膽唔係黑松露依集真係睇幾多次都咁好笑

純粹鍾意聽佢把聲

呢個真。有料人妻

因為今次個廣告真係咁啱得咁橋
唔係洗眼水廣告

剩係睇為何深夜總是餓

呢個見到都想嘔

所以我一般無乜點睇男煮食channel（除咗藍田同Bob，但Bob主要鍾意聽佢講道理多D）
個人有睇開嘅女煮食channel：
蘿潔塔的廚房
師奶仔廚房
肥丁手工坊
小高姐（原本唔想講大陸Channel，見有comment推薦野味王剛，唔係話佢唔好，但比起王剛聽小高姐講野都舒服D）

支持馬田
雖然鍾意睇bob叔d片但睇落去好似好難整所以冇跟住試整

藍田加油

我要做藍田打手
藍田好可愛 藍田萬歲

正常煮唔睇佢，但氣炸鍋佢係比較齊

條友痴線，煮咖哩落蕃薯代替著仔。。

當笑片睇

職人都業餘 馬田有人吹奏（只講煮野）

戶田守出動

超~下~飯~唷！

小高姐 真心好。教整野食有理論！

兩件都垃圾，super

留名

粗菜粗做啫

麻煩哥ok 既，星星好撚長氣

郁D又話人垃圾 咁可以end post嫁喇喎 有咩討論空間

話蔡一傑識煮野班人平時有冇煮野食我睇完佢薯仔炆排骨條片醃排骨就覺得有問題
點解醃排骨會放生粉先

三條老鬼係勁既，深度夠

悦和係好ok 既，成日用

似叮噹
好得意

佢係識煮野，講解得ok

馬田把聲好好j

喂阿哥，呢d 先係岩wo,

我訓覺都loop 住佢D片聽住訓

我試過幾次聽驗下訓著左

佢賣過D乜野?

職人d片勝在詳細，多skills，
跟住整好難fail

通常睇都會1.5倍速

點解有聲

經鳩典呀依個

最實用 屋企真係煮到先

星星師傅啲片好嘢嚟，保育香港傳統茶餐廳文化，好過依家成日懶創新玩fusion嗰啲 " 港式" 茶餐廳。
不過估唔到佢係黃

我沖涼果陣會loop佢啲片

餐廳整法好似得佢會咁詳細教 只講中餐

岀面啲up dup餐廳係咁做

起碼學到下野
又唔會點教錯你
跟住佢做已經多過我本身識既野
肯定有進步

你比D好勁既國寶級大廚我
我做唔到都冇咩用
純粹欣賞佢既過程/成品

所以有時睇片, 其實都係睇自己有咩需要

啱新手 實用

佢係一個有煮開飯既人囉，即係阿媽煮煮咁上下水準，如果想跟佢學煮就算9數喇

職人係茶記廚房佬水準囉，佢係勝在肯講d技巧出黎，亦知個原理，咁佢煮野緊係好過普通人喇。

但佢亦只限於去到茶記/普通中菜師父水準。

睇下先 謝推介

酒樓同餐廳都係落生粉先㗎 !

你自己睇，飲食男女酒樓總廚都係咁教

利申 : 屋企人開食肆

杜生太多粗口 多到有d煩

以前仲有飲食男女時最鐘意睇葉一南嘅食評 江獻珠嘅食譜

保持距離

笑左

職人吹水教人蒸排骨都有講
落生粉先可以鎖住D味, 冇咁易出水

所以都唔好話人地一般料, 茶記水準之類
起碼有D技巧都講到比人知

個bb

佢12/6有出過去，仲自拍埋，所以後尾del咗

佢哋呢一輩嘅黃係咁，雖然係黃，但都會繼續去支那玩

但佢真係好撚on9，大中華好似唔藍唔黃都比佢話係藍

馬田本甜品書講咗咁耐都仲未出到
連大眾執埋都仲未出到

日本明星，勁過檸檬好多

開水白菜果條片好撚癲

睇完我都係用返藍色盒雞湯勺個菜當煮左

生粉落少少先係因為可以包住舊肉，之後落既味會一野咁比舊肉索左後落生粉唔係唔得，會冇咁滑同埋蒸完會有層漿咁食都唔好食了

完

我過返去支持欣姸先

因為佢個樣
btw如果真係藍有咩可能上蘋果做live

邊度有得買去過佢網頁寫嘅分銷商話從來都冇賣

eminleo係童年回憶
但原來我童年係睇政協長大 想嘔

中華一筋好多女

睇佢食嘢先開心

咁佢拍片個陣仲未係政協既

睇下panmen kitchen啦，真。西餐佬教煮野

但係產量唔多，多啲update就好啦

收視毒藥 原來轉咗去做youtuber

個女知客好搞笑

老老實實 純粹講煮野食
前幾頁推介果幾個大陸CHANNEL真係幾高質
不過係連登讚下D大陸人就會話五毛

王剛次次都話在家都可以做到 邊個個家有佢咁大個爐頭 然後下下寛油

咪癲啦，馬田都藍

睇過下
好多都係大菜,過年可能會煮返1,2道
但都好多都係北佬食譜,紅燒鯉魚個D
唔知岩唔岩食

佢2個有咩仇口

乜真係冇人睇過由高登就開始拍片既小小虫巴打既
Panmen Kitchen？
佢開左餐廳之後，都係以現職廚師既角度去拍片分享心得
有好多都講得幾詳細下

利申： 打手

馬田有講過而家演算法 d片要過十分鐘先會推到出黎

勁落橄欖油

做廚房咪係專業囉

尊你老母咩

望唔透？

淨係知大埔新街市賣香料後少少果個雜貨店

我幫襯過佢餐廳 荃灣同BU都幫襯過 幾有心做 都值依個價 不過係唔知點解 做極都做唔起

佢facebook 有寫

學醃野ok

佢煮意粉有料到

詹姆士成日落好撚多白胡椒粉

台灣人白胡椒係常客

我都係

職人星人哋真係師傅，最重要真係有心教好多專業知識俾人。尤其係喺屋企煮好多茶記碟頭飯，非常實用。

越煮就垃圾嚟。業餘得嚟又求其。個人又cheap，自high算了。尤其係氣炸鍋嗰啲菜式，完全唔明有乜好食，睇個樣已冇胃口，仲不停話好正好正🤮

Uncle bob一開始係教煮食幾專業，但近年已轉社運mode已不能再歸納煮食頻道了。只能睇舊片學嘢。

馬田都ok，但並非主力分享日常菜式。

Masa當然掂。日本人細緻技巧，提材廣泛。人哋喺台灣係大師級，出書又教班。

蔡一傑就只能話識煮。若果本身已識煮嘢嘅人唔好喺佢度學到乜嘢。只可以話係識煮飯嘅名人，冇乜特別。

Sam the Cooking Guide 教煮西餐亦學到好多嘢，每日有新片。推薦！

我自己本身愛煮吓嘢，睇咗咁多年覺得職人星最能學到野。以上純粹個人分享😊

Masa個馬玲薯燉肉好屈機
跟佢份量煮
好好食
雖然我覺得薯仔去邊好麻煩無跟
但真心好易學

俾錢出去跟師傅學啦
又唔肯俾錢拜師
淨係識屌人拍片唔專業
唔講以為自己真係大師傅
左屌右屌

佢真係垃圾，全部係自high嘢，千祈咪學。我每次當笑片睇，勁娛樂性🤣

大把做廚房得過且過 完全唔算專業

無人講唔熟唔食同春嫂既

鬼佬就一定睇 gugafood 同 sousvideeverything

大陸有個 加油小軍哥

我開頭唔知越煮越好係channel名

其實依隻19方形芝士係咪咁用架
見佢焗豬又係咁，睇落又冇拉絲
好似咁多條片得佢一個用

睇吓條垃圾10:00嗰段完全反映係一個cheap到一個點嘅人。有啲自覺嘅人都唔會俾佢出街啦。

true...我未入呢個post前唔知佢係黃，但個人真係好憎睇佢啲片，講嘢勁造作

呢個channel都幾好.ching識貨

你條撚樣係咪玩game 忽上腦阿 死撚返去遊戲台啦死毒撚

你老母臭閪 放乜撚野支那人呀 垃圾腦燒打手

巴打可唔可以邊條馬玲薯燉肉.我見MASA有好幾條都係

口罩工廠都上到蘋果

中文煮食台真係學到野嘅清爐得職人吹水同Masa
王剛有時都會教中菜技巧 不過係支那人
Bob叔就太多架餐香料 唔係個個人都跟到
馬田個level都係比情侶睇完煮下飯仔嘅級數

佢話自己好喜
不喜歡可以不加喔

香港係

專業同職業係兩樣野
王剛佢係有資格教人
但係條撚樣係支那仔
支那仔就要去食屎
何況佢教既野真係執件做過下廚房既人都識

其實馬田個level就係睇完食譜喺你面前示範一次咁
我覺得無壞

星星就真係職人吹水，講哂佢做茶記既秘訣

咩叫郁啲，兩個我好耐之前已經睇過，都唔知有咩好吹奏

多數夾漢堡/三文治 大火整溶佢

係閹

冇讚到識飛咁誇張
只係話呢個價錢算合理 冇on9 ricky講嘅咁伏

3:20
真係睇倒都想嘔

柒頭字都唔識打仲教人，死返去讀幼稚園啦

你都on9撚柒鳩
我笑佢讀啱醃字做閹 跟住成日俾人指正啊
發乜閪癲啊

我笑你柒頭咋，你又發乜閪癲啊

係呀ching, 另一個廚房佬好煩既原因，就係辭不達意。如個湯會反。點為之反，理解為水溝油咁，唔融和，散左。

haha, 閹野呀要咁閹

職人係好努力咁教人，步驟好足，但好多時辭不達意或太長氣。

想問下大家跟過邊個youtuber的煮法煮出黎真係好好食.
唔想次次煮完發覺一般般或者重手過頭.

老人家就算啦 咁都追擊人
好過佢走去做乜鳩kol 100啦

佢收廣告費介紹果隻牌子幾好用
我老母之前買過
係好撚貴，不過真係好好用
好似係法國牌子

你睇吓佢啲旅遊片就知，好香港味道
實際上佢直播係會屌人，
造作呢個詞用唔到係佢身上，好撚真性情

之前學過佢整，
都成功左，可能因為大家係香港
買嘅材料差唔多

Sorry，我覺得馬田啱啱好
有啲得五六分鐘真係太短，
佢啲片做娛樂唔錯

幾靚仔
係衰在個身高

樓主咁叻不如拍片睇下人讚定彈
大家都係互相學下野
唔洗批鬥

唔熟唔食講嘢好扮嘢（e.g. 改一改佢=切材料)，有次又話”將啲蔥切島，即係切段”

陀地又話廢, 鄰國既又唔睇
咪睇jamie oliver, gordon ramsay
日本又有junskitchen, Kimagure Cook

呢個咪之前煮竹鼠果個⋯⋯

垃圾茶記廚房佬
你話呢

好明顯對煮嘢食冇心

食屎啦大陸仔

假芝士

人地淘寶開箱小王子

你搵下個comment 就知佢係藍定黃。

點cook guide 藍係咪搞錯咗？直線屌政府同有捐錢喎

佢讀書時期都係好扮野 同埋講野好多懶音

藍既唔撚好講

點cook guide 好有心
出每條片前都有試整過先出
主打班唔太識煮野食既後生仔市場

btw, 馬田bb好可愛

上次睇留言 d人話佢地係國宴大廚

我係指佢講嘢嘅語調、手勢都好造作
其他先唔講，一開場就 登登~馬田出來了~

唔知我以為睇緊好耐之前嘅港女Ruby close
煮嘢做每個step都廢up一大輪
當然，你可以話bob叔都係咁，但個差別就係bob叔果啲我有興趣聽，馬田果啲我就不了
anyway，講嘢造唔造作呢啲其實就好主觀嘅，我個人就好唔鍾意呢類型嘅人（係，先唔好以YouTuber嘅標準嚟評論，日常生活身邊有同學同事係咁樣扭扭擰擰講嘢嘅話我都會想打柒佢）
鹹魚青菜各有所愛，我唔鍾意所以我唔睇，有人鍾意就繼續睇

唔睇咪得

垃圾係睇垃圾

屈星星藍果個祝佢中肺炎

正常ga

有個simon又係啲風格好撚老土 好唔開胃

係
爆牙好cute
不過好似有啲肥矮
但又好襯佢

職人最好，跟住無死

最撚閪係11、12月出面打到7彩時佢仲係度整咩omakase，屌佢啦

荃灣本店同hktvmall 有得買

睇開職人吹水
不過要起碼較1.5倍速
有時太長氣喇

睇唔出喎

收皮啦
條撚樣po煮野味
難為你睇得落

啲野食煮得好靚
但調味多數落 味醂 清酒 醬油
呢啲特登要去買
平時煮飯又少用

唔好咁啦
宜家唔可以出街食都要煮飯架
好多人唔識煮都要學

好彩佢唔係藍
成日睇佢

佢一定唔係

味醂 清酒 醬油我屋企常備

其實萬能成日用到

佢邊撚個呀，cc台啲垃圾就死撚返出去啦

唔好下下都「你地班連登仔」
十級煩
你自己上得呢度你都係
加上上面成堆留言話佢唔係藍

睇開唔熟唔食

咁你又邊位
唔睇時事既垃圾藍絲就躝返香討啦

我問佢邊撚個唔係問你邊撚個喎

我都係上時事台既
咁又點呀
係咪叫我死返出去呀
連登就係黃佔大多數
藍絲少數派就收嗲啦

屌你老母，我唔係黃？
屌緊條友連呢啲post都唔比出，要所有post都關抗爭事呀

你熱狗黎架開口埋口屌同路人老母
有咩唔同意咪出聲講囉
上得連登乜台都上架啦

黃既會下下cctai 咁叫你當人on9架
成班五毛假膠咁款
收皮啦

屈毛 熱狗 咪你批人最中意做嘅嘢囉
講捉同路人你哋最撚叻添啦
叫我收皮 躝我唔屌返你老母轉頭就真係唔係人啦

睇開adam ragusea，一個意裔美國中坑
本科讀音樂，但走去大學教journal，最後做youtuber紅左，有自己d meme同d人幫佢開subreddit

好睇在唔單係教recipe，會定期講一d貼地food science，例如講不黏底塗層有無害，仲會揾好撚多research，甚至揾其他大學教授幫手解釋一d深入既原理，但完全係生活化既topic黎唔會悶

另外就係alison roman，好撚sassy好正呢排長期係屋企買多左好多pasta，佢有好多recipe

鐘意煮日式其實有左呢3樣就夠，買多包木魚片搞掂（我citysuper買左碌木魚自己刨好好玩）

而家我煮公仔面都唔落味粉，就咁醬油味醂木魚已經好正平時煮野唔落麻油老抽個d其實用呢d就即刻變日式，所以唔會少用

其實日本家庭菜都成日用麻油

我屋企整日本家庭菜為主
味醂 日本料理酒 濃淡口醬油 昆布 鏗魚粉 粿粒出汁 白出汁⋯ 味噌 柚子胡椒等常備

反而冇老抽 但有越南魚露

睇開佢兩個

成班五毛入嚟吹奏大陸你

屋企煮到茶記小炒水準, 都算唔錯ga la
要做大廚就梗係睇唔上眼啦

諗起我個ex跟佢做呢個比我食
佢本身唔煮飯 都好食到癲
個食譜有料到

我抵死

我覺得佢地個氣氛好warm 屋企冇哩啲feel

只有睇職人，覺得佢真心分享自己既技術
其實只怪我唔識欣賞
想煮野上網搵receipt多過搵片

其他

佢父幹型 重點會寄望佢會做啲乜
雖然佢被bob叔屌個時 講過話有參加遊行

鍾意睇vlog煮野食 台灣個處女座媽媽

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死